# translation of zh.po to chinese
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Agavi package.
#
# epaulin <epaulin@gmail.com>, 2006.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_TW\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-10-12 23:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-10-14 00:50+0800\n"
"Last-Translator: epaulin <epaulin@gmail.com>\n"
"Language-Team: chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../app/modules/Default/templates/Error404Success.php:1
msgid "File not found."
msgstr "文件未找到"

#: ../app/modules/Default/templates/LoginInput.php:3
msgid "Username:"
msgstr "用戶名："

#: ../app/modules/Default/templates/LoginInput.php:5
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ../app/modules/Default/templates/LoginInput.php:8
msgid "Log me in automatically."
msgstr "自動登錄"

#: ../app/modules/Default/templates/LoginInput.php:10
#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:145
#: ../app/modules/Default/views/LoginInputView.class.php:33
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: ../app/modules/Default/templates/LoginSuccess.php:1
msgid "Thank you for logging in!"
msgstr "感謝您登錄！"

#: ../app/modules/Default/templates/LogoutSuccess.php:1
msgid "Thank you for logging out!"
msgstr "感謝您登出！"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:5
msgid "Default Agavi Module"
msgstr "默認 Agavi 模塊"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:124
msgid "Agavi Sample Application"
msgstr "Agavi 范例程式"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:136
msgid "Current language:"
msgstr "當前語言："

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:136
msgid "Alternative language:"
msgid_plural "Alternative languages:"
msgstr[0] "可選語言："

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:138
msgid "You are logged in."
msgstr "您已登入。"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:138
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:141
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:143
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:147
msgid "A Secure Action"
msgstr "一個安全動作"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:148
msgid "Another Secure Action"
msgstr "另一個安全動作"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:149
msgid "Call invalid URL"
msgstr "訪問無效的 URL"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:150
msgid "Try Disabled Module"
msgstr "試試被禁用模塊"

#: ../app/modules/Default/templates/Master.php:151
msgid "Search Engine Spam"
msgstr "搜索引擎垃圾"

#: ../app/modules/Default/templates/ModuleDisabledSuccess.php:1
msgid "I'm sorry, this module has been disabled."
msgstr "非常抱歉，此模塊已被禁用。"

#: ../app/modules/Default/templates/SearchEngineSpamSuccess.php:1
#, php-format
msgid "You just found the #1 place to buy <strong>%s</strong> at low prices!"
msgstr "您剛發現用最低價購買 <strong>%s</strong> 的 #1 地方"

#: ../app/modules/Default/templates/SearchEngineSpamSuccess.php:4
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: ../app/modules/Default/templates/SearchEngineSpamSuccess.php:5
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: ../app/modules/Default/templates/Secure1Success.php:1
msgid "You found the secret!"
msgstr "您發現了這個秘密！"

#: ../app/modules/Default/templates/Secure2Success.php:1
msgid "You'll never see this."
msgstr "您永遠不會看到這個。"

#: ../app/modules/Default/templates/SecureSuccess.php:1
msgid "You do not have sufficient credentials to execute this Action."
msgstr "您沒有足夠的權限執行此動作。"

#: ../app/modules/Default/templates/UnavailableSuccess.php:1
msgid "This application is currently unavailable."
msgstr "此程式當前不可用。"

#: ../app/modules/Default/views/Error404SuccessView.class.php:33
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 未找到"

#: ../app/modules/Default/views/IndexSuccessView.class.php:33
msgid "Welcome to the Agavi Sample Application"
msgstr "歡迎來到 Agavi 范例程式"

#: ../app/modules/Default/views/LoginSuccessView.class.php:63
msgid "Login Successful"
msgstr "登錄成功"

#: ../app/modules/Default/views/LogoutSuccessView.class.php:33
msgid "Logout Successful"
msgstr "登出成功"

#: ../app/modules/Default/views/ModuleDisabledSuccessView.class.php:33
msgid "This Module is Disabled"
msgstr "此模塊已禁用"

#: ../app/modules/Default/views/SearchEngineSpamSuccessView.class.php:17
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: ../app/modules/Default/views/Secure1SuccessView.class.php:17
#: ../app/modules/Default/views/Secure2SuccessView.class.php:17
msgid "Secure Action"
msgstr "安全動作"

#: ../app/modules/Default/views/SecureSuccessView.class.php:33
msgid "Permission Denied"
msgstr "沒有權限"

#: ../app/modules/Default/views/UnavailableSuccessView.class.php:33
msgid "This Application is Unavailable"
msgstr "此程式不可用"

